毒撚第一日切包皮有咩要注意

好驚訓唔著

睇番部av冷靜吓先

諗返起都覺得正

你要切幾多日？

做完手術後一星期抑制自己，唔好扯旗
否則你會後悔
著鬆身底褲最好

食半粒偉仔

唔割

醫生教扯左即係去屙尿，會軟返

叫返幾隻上等雞

割完要睇返一兩套護士av回一回氣

同醫生講核爆都唔割

核彈都唔割

咁大件事唔係唔打翻個丁慶祝下呀嘛

趁仲有皮而家即刻打返個靚j, 割左個感覺就會唔同